如果有一日真係End Game，你仲會唔會出去拼死一戰

定係繼續睇LIVE 笑人送頭?

ENＤ ＧＡＭＥ都唔出？出去打佢老母
不了 繼續涼冷氣

上機走人

點end game法？直接無差別大屠殺？

如果有合理贏面嘅話, 我會

無野可以一日END GAME

返工，不了

吾好阻住我返工

點叫end game?
Ww3支爆起義？

痴撚線,就算唔係end game都出去啊屌

10月1號不見不散啊,你若放棄,誰衛我城!
手足應承我一齊出
被人拉個班唔係condom啊

美國空投武器我會考慮

返工呀大佬

送頭 不了

End game = 冇哂大波妹

end game即係核戰啦
返工囉

核戰要返工，不了

咩叫end game

認真，睇贏面

如果打仗，我地有1000人，解放軍有1000人，我會第一時間走

命唔係用來犧牲的

無人知邊次先係End game

End左先後知後覺大把啦

無話我唔係

由我懵建華做特首

本末倒置
係因為個個都衝出去先變成endgame

ww3 先係開咗
百國聯軍 唔該晒

How do u define "endgame"? WW3, GFW or Camp?